popo拉到李運強未？

拉唔到-->加強健康碼變強制

劇本已經寫好

垃圾popo有樣有身分證有地址都拉唔到
手足black bloc就拉得咁快
食屎啦

成班食塞米

搞手足就睇4千小時cctv
做正經嘢就等市民舉報
不如我代你班狗屌哂你哋老婆個臭閪
我幫你哋生細佬